超過30萬人上街，仲囇時間分化、捉鬼

問你係討論區可以分化幾多件？500？
500/300000=0.2%

槍口一致對外